SCMP 啱啱出咗本書講示威，大家快D 上Amazon 負評佢

SCMP 啱啱出咗本書講示威，大家快D 上Amazon 負評佢，俾大家知道佢有幾唔中肯，一齊打國際線

推

邊個會睇

外國人真係會睇，佢哋唔知發生咩事，好多人睇香港都係睇SCMP

好彩香港抗爭之前新疆爆大獲
宜家基本上外國當香港係第2個新疆

推!

佢今期咁唔掂就執啦
又凍薪又大裁又大假

SCMP 畀支那收購咗嫁啦

p 牌狗推唔到

要揾多d人撐hkfp, 打破scmp獨大局面